德福二期上電梯有個妹妹好似王君馨

一上去著短裙係到派野 個身形超靚

你意思係佢本來無著野
一上到去先著返短裙派野？

本來應該係冇著既，不過幾時著就唔知喇

樓主盡快補d嘢,否則伯母唔得閒。

伯友準備派嘢